今日同男朋友講tl（韓子亮）出左新歌 baby wanna let you know...

佢話tl唔靚仔點點點

話好尷尬點點點

嬲閪到我🙄
二話不說即刻同佢分手

好心你唔好再出膠po 就黎unfollow你

吊..你出膠post我日日支持的

你呢啲太低質

我男朋友真係咁同我講
好hurt🥺

你應該支持你男朋友，咁先sweat呀

傻能左

baby wanna let u know

你依世應該都搵唔到男友了

系
其實小妹ff出泥